如果利物浦今季拎英超，波台真係會暴動

Manchester City confirm David Silva will miss next three weeks

kdb出返啦 驚閪

接受現實啦

無kdb咪一樣狂贏😂

Kdb傷，silva傷，阿古路傷。

利迷帶隊佔領臭脫福

黎緊幾場easy執啦

你估場場對住咁勁既車咩

Silva仲要過kdb

有咩好暴動 實至名歸
大家快d接受現實啦 利物浦皇朝就係今年

等睇自爆

老老實實，係利迷就唔會覺得隊波跟得上曼城，只係睇下偷唔偷到雞有奇蹟，仲有廿幾場

擔心下今晚好過啦

傷唔傷都係利拎